支爆之後，唔好諗住獨立

支爆之後，香港唔爆
到時唔好話獨立
想收歸邊個省邊個市出句聲就得

根本大陸佬走資，最怕就係香港變成大陸咁

你d毒撚永遠都係做最下層嫁啦

咁多性幻想做乜？

當現在既毒撚擁有武裝時
就唔到你選啦

到時歸英 已confirmed

支那唔會爆，等睇19大後正式鎖國la

真係鎖？

Confirmed??

還有2星期，等睇高潮la

退wto

睇高潮去成人台啦

游b做女帝

你做公公，到時淨身

連登仔等支爆唔敢買樓等左幾多年？

爆先算

等到地老天荒都未爆